艾利臣：衝100分紀錄不是利物浦的目標

利物浦已經鎖定英超冠軍，但隨著1：2不敵阿仙奴，亦即是今季「紅軍」最多可拿下的就是99分，未能成功衝擊曼城以往100分奪冠的英超紀錄。然而，門將艾利臣坦言不要緊。

這位巴西球員說：「老實講，（分數紀錄）不是我們的目標，但當你開始想『我們可以打破紀錄』，破到很好，破不到的話也OK。最重要的目標是成為冠軍，我們做到了。沒有其他細微的事可以掩蓋成為冠軍這件事的光芒。」這一仗中，艾利臣及後防大將雲迪積克都有失誤，前者續說，他們都是常人，犯錯是難免的，重要的是可以從中學習，繼續努力。

平常心

平常心啦

贏咗英超理撚得你

咁唔該積返d陰德，對車果陣唔好搞事
死獌狗落歐霸對世界黎講最好

係時候出副選，比班正選抖抖

軌返去踢霸氣杯開心Dwo

得d死獌狗開心有乜用，想開心咪掉粒網球俾佢地追咪得囉

輸咪唔係

如果唔係想破紀錄，咁點解確保咗個冠軍之後唔出後備同青訓練兵，而係繼續出一堆主力去打

分數都無可能做到咁緊係唔係目標啦

牙達sir都出後備，利狗反而full team

高daddy都係想班主力出下汗啫，冇諗過破紀錄嘅

女人（怨婦）係口不對心

開季:聯賽歐聯雙冠
歐聯出局:聯賽不敗奪冠
輸俾屈仔:破積分紀錄拎聯賽
季尾接連失分:破紀錄不是目標

完季:平常心

車路士踢左2次霸氣杯,2次冠軍
曼聯就踢左3次霸氣杯,1次冠軍

有常識都明車路士踢左霸氣杯會開心D啦
反獌狗又柒

我曼唔志在霸氣杯
踢三次先贏一次

犯完錯講依番說話

唔想破記錄但近幾場照出正選
比個藉口你啦，full team 幫沙拿爭神射

走住黎屌

利迷表示G持

諗起班死獌狗到時撐利就想嘔

都輸撚左
緊係話唔係目標啦

唔好講到所有人都咁無恥

利物浦不嬲友誼第一，出汗第二，比賽勝負就是9但

好你老母咩
你死全家先好事啦

五弟惡到

阿狗班後備唔少心踢大力左，對唔治

好波！

無你咁惡啦，代表世界講野
擺副閪款出黎又拋波又剩，以為自己捧隊閪波係人，曼迷就真係狗咩
好撚心啦傻閪

今次利狗無得唔認full team啦掛

咁又唔比艾利洛攞牌
得2次出場

冇hendo唔算

挑，贏英超好巴閉咩
隊隊都一早破處
係利狗先會拎英超打晒丁

疤蝗拜蛆鈀馬體6隊加埋嘅英超都多唔過猁

痢撚全家中肺炎落地獄

係

有隻柒頭埃及狗阻撚住嘛

唔志在就唔會踢啦 反獌狗再柒

即係志在都搞唔掂
獌狗真係好撚蠢

對白禮頓個場3-1 都唔換佢蹬

On9 利記唔洗keep狀態踢歐聯?

咁又係，抖多一日係一日，下年再開賽，就比人多左好多日嘅休息💪🏻💪🏻

5年0冠 走去笑 3年1冠
利迷柒少得唔得

獌迷又柒 我唔係利迷wor
賤種獌人人喊打，球壇渣滓
唔係唔知犯眾憎呀話？

獌迷真係又蠢又柒 縮返入你老母個閪度啦仲死撐

反正都係反獌 不用分那麼細

哎吔哎吔 柒曬仲想兜？

見你咁成個怨婦咁，死都要咬住我曼唔放
覺得你係利迷真係好正常

得啦得啦 門口狗

利狗識飲水思源？
冇車 利乜撚都唔係